---
title: Runder Tisch
menu: runder_tisch
image_align: right
---

## Runder Tisch
Es gab einen runden Tisch mit ökosozialem Forum, Wiener Hilfswerk, foodsharing, MA 22 - Umwelt, MA 59 - Marktamt, Neunerhaus, (Wiener Tafel). Folgetreffen sind geplant.

Ernährungsrat Wien: <https://ernaehrungsrat-wien.at/>

